隔離國首歌暗藏意思

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來！起來！起來
我們萬眾一心,冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

反啦反啦
中共今鋪冇啦

唱足幾廿年都甘心做奴隸就食得屎啦